HOCC今次算唔算已經唔要命豁出去

如無意外應該已經無得返黎？

呢度仲係香港喎

好擔心佢安全

吓？大不了番加拿大

歡迎入去討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

要全力支持佢
佢係聯合國掃蕩中國，非常勇敢

決心好大 香港人就係缺呢樣

XX:潛艇已準備

連聯合國會議都上到仲要上埋台講野，777同689一定又酸又嬲

今次真係好勇，支持hocc

應該一入境無耐就會比人洗頭

佢個位越多光環越安全

傻啦...上完UN就搞佢, 係咪想UN Sanctions List即加中國入去

有少條頭髮都知係邊個做

唯一肯發聲嘅藝人要珍惜

佢真係好型

中國驚佢有事多過你啦